今日仲會有CCTVB劇集Post上到熱門？

當大家都話杯葛藍色商店
當大家都話要抵制黨鐵同CCTVB
同時又見到有一部分人覺得幫襯下/睇下都無所謂
咁樣既「杯葛」可以有咩效果？

大家係咪已經淡忘左我地既抗爭？
係咪已經放鬆左，回歸返以前食玩瞓既生活？
六、七、八月
香港人前所未有咁團結
一齊企出黎對抗中共，對抗極權
一齊挨夜，一齊出錢出力爭取自由民主
依家到左九月，大家看似已經攰了，想放鬆下

我想問問大家
係唔係已經想放棄？
已經堅持唔到落去？
我相信有好多同路人心裡面已經承受左好大壓力
身負官非、家庭分裂、不滿政制&政府、職場受藍絲施壓等
只係因為一直有一大班相同信念既香港人先堅持到落去

想大家投個票，話返比手足知道
Are you with us?
正評 = 抗爭到底，抵制藍色機構，堅持五大訴求
負評 = 收皮啦（叫我）

香港人，以下活動要人！！！
9.26
伊館人鏈
9.27
愛丁堡聲援被捕人士集會
9.28
雨革五週年，添馬公園集會
9.29
港島-全球反極權大遊行
10.1
國殤遊行+全民黑衣日

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
同路人加油！

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

我都R哂頭

New_God_美斯
#38456

9成Post都係CCTVB節目同劇集討論
一睇就知網絡宣傳打手
樓主唔使咁悲觀
宣傳手段黎

我都唔明

打手推架咋

所以叫你地唔洗太在意熱門
好多都係打手（五毛）推

This is 連登